{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103293",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마중풀빌라"
    },
    "text": "感性あふれる迎えプールヴィラは快適できれいな環境を備えており、温水とエアコンがよく作動しています。 プールは個別プールが小さいですが、中央プールは雰囲気がいいので水泳を楽しむのに最適です。 インテリアもきれいですが、いくつかの部分では細かな部分が足りないようです。 ただし、お湯を使用する際、途中で冷水に変わる場合がありますのでご注意ください。 田舎で静かに過ごせていいですし、駐車場やプールも広くて便利です。 部屋とバスルームが分かれているのでお年寄りの方も利用しやすく、バーベキュー施設も提供されています。 しかし、掃除が不十分だったり、クモの巣が見えたりすることがあります。 プールは小さいですが、管理は行き届いており、炭火が良いです。 社長は親切ですが、小心者は面倒かもしれませんし、階間騒音が気になる場合もあります。 人数を追加する場合、布団が薄くて不便かもしれませんし、コストパフォーマンスが残念に思うかもしれません。 その他にもスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプなどの特別な施設も用意されており、周辺観光地としては仏国寺、ブルーワンウォーターパークなどがあります。 駐車可能なスペースもあり便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このプールヴィラは快適できれいな環境を備えており、温水とエアコンがよく作動しています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "個別プールは小さいですが、中央プールは雰囲気がいいので水泳を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラのインテリアはどうですか？",
            "answer": "インテリアもきれいですが、いくつかの部分では細かな部分が足りないようです。"
        },
        {
            "question": "お湯を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お湯を使用する際、途中で冷水に変わる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "田舎で静かに過ごせていいですし、駐車場やプールも広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "お年寄りの方も利用しやすいですか？",
            "answer": "部屋とバスルームが分かれているのでお年寄りの方も利用しやすく、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "掃除は行き届いていますか？",
            "answer": "掃除が不十分だったり、クモの巣が見えたりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの管理はどうですか？",
            "answer": "プールは小さいですが、管理は行き届いており、炭火が良いです。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "社長は親切ですが、小心者は面倒かもしれませんし、階間騒音が気になる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、布団が薄くて不便かもしれませんし、コストパフォーマンスが残念に思うかもしれません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては仏国寺、ブルーワンウォーターパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあり便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 476
    }
}